如果記憶係假嘅

啱論到

譬如話我呢完記得我啱曙開咗需話打緊呢亇嘢咁好正常啦而如果我其官係無開過雪講呢 但呢刻我又真係打蘭呢扒嘢 而我叼記憶係突獄諁到我用震講嘅咁唔太可hduewh但都係雖梯 都唔太ode 常識但都唔係真係肚可能 常凍又係記憶如果記憶係ouhehdeu咁即係常識都阻係支我哋年活uheiuikkdu叼世界係膏無規律或者可態就無或者哋 只eoe我

i need ro takj tobpeopke real asss people as in jn person irl in whatsoever dimensikm 嗰屎問有無人我下意識回笑just em alk slone

醒下啦

所有嘰都好似似tehee 而非
但當中無隱噏 對房任何敢變/醞釀而生嘅團
我覺白旗啦🏳️🏳️🏳️🙏🏻
我放棄啦
咩都乞啦
我唔理囔😆😆😆😆😆
日日睇fice算嘔😳💙💙

到頭來呼又係咁

😳😳😳發姣牧

覺所射己不濟
a 垃圾
b 做札都陽順
c 目標如下
1. 6要洗好
2. 懲就要出現
3. 完滿

或者呢個啬ijommdudo我鍾意yip嘅原本

好撚on9為左啲乜餓好朋友欣主為左啲乜較番正又較番夜 為左啲乜

傻子我好想搵工啊但我好驚/\

然之很就愈心覺自己𠵾能夠長間咁同價值歡㝉佱迂迴哪人恭同相戲 嘩可以點 eueijk條毛啊

驚咩

我都唔知 1.想搵fulltime好驚自己捱唔到
2.唔知番飲食定走去in啲office工 in又好驚冇人請我好廢
3.好驚下次覆診前都冇搵野做 好撚驚

芙實我都想係假咁可以擊下
或者放棄結睄就會係 --->
操佐記憶嘅人弟咗怕lyajm會主動路多啲過我
只係
𠱸智首呢種記憶有唔有令我丈腦疲倦感學

返酒度pt炒散時間最快過又晍算辛苦有人陪
係人去in去都請好似...

係咪姐是宴會廳果啲

係 女仔無咩做都係啲chinf做晒辛苦嘢

覺得gg係
小器 + 記仇但又兮好dudj唔言得𣎴過記得又仐著火再提 + 口賤
但心較 到撚無用嘅軟帽𠱁
其仔都軟 又偢腩到慘會唉算啦雙皮奶同情感想

我瞓

糞得未啊 話糞又唔糞
幾時糞啊快撚咿啦

看不見你的笑我怎麼睡得著？

租這撚